* * * * * "En waar moet u verder voor de Honey-moon, liefste?"
vroeg Norman, wanneer ze bespraken hun huwelijk enkele weken later.
"Parijs is erg mooi, dus zou Florence net nu--vrij warme, misschien--dan is het Zwitserland."
"u niet schelen waar u naartoe?"
vroeg Lilias in een gedempte stem.
